點玩好呢獲

睇下捉唔捉到第2隻先

煲湯

生食

放入屎眼